我是中國人 袓國是我家 學校71週年主題

真係好反感
有無Li打有方法改變個主題
因為本身都有啲朋友係入面讀書既
以我所知就好多學生都好反感
中學校名 顯X中學 係東區的

麻煩幫我負評

叫個校長返大陸做中國人啦

覺得唔講政治個個比起今年個個仲離譜
雖然兩個都超級離譜
感覺仲紅過培僑福建個啲傳統左校

開全名啦屌，開埋校長名

推

全名係顯理中學

(好似係)

係我就打去蘋果爆料啦
仲可以po名校secrets

呢間學校真係痴線
有無更加多呢間學校既學生係度？